拖住條女 街邊見到靚女就幻想佢係女友瘋狂做愛

正唔正常

梗係唔正常啦

你根本冇女

正常啊
我冇女拖住都會幻想瘋狂做愛

諗下無妨 唔好行動就得